學歷太低比女友嫌棄

是咁的,女友讀緊city year3。我啱啱Ive升上Thei, 佢成日屌我冇上進心,明明我已經好努力向上爬,無奈唔係讀書材料。又成日話我公屋窮撚,但係又唔同我分手,都唔知中意我啲咩。有次去佢屋企食飯, 伯母望住我黑口黑面,我真係好老尷。我哋一齊同佢d friend食飯,又格硬話我係city仔。我只能夠好尷尬咁一笑置之食完餐飯之後我嬲到忍唔住同佢講:而家讀Thei好失禮你咩?假假地都係加拿大認可嘅大學。同你一齊好撚辛苦呀,不如分開陣冷靜吓。

佢呆撚咗,然後我就扔低咗佢,去搞移民手續。而家stuggle緊帶唔帶埋佢去,希望巴絲比d意見。

分手啦,垃圾ive仔咪撚害鳩條女
唔好分,帶佢去加拿大食洋腸,放過自己

比d意見la ching,就快過加拿大

我都係CITY，介紹比我識等我幫你教訓下佢

我唔會柒到要連仔比綠帽戴。 mk shitty仔

分手自己去加拿大

條女好大波，想帶佢去加拿大調教

條女好索,唔捨得

搞大佢

陽萎

又出膠po

個個po都真

40/100

而家有移民手續搞?

樓主我建議你真係唔好害人

真係我女友,仲有我害咩人

樓主見字睇醫生
思覺失調

why

你retake 完未
未就去溫書啦

我grad咗喇

city 都嚴人

咩cup

估下，着咁厚都見到

Ching嗰邊嘅世界更加大
唔好為咗棵樹放棄成個森林

多謝你呀小豬

我ust加拿大都唔認可 啲女一定畀你溝晒啦

City咁渣都攞嚟睇唔起人？

你應該作女朋友係ust year 3, ust 未受加拿大認可
2/10

Ive勁過城大喎
你問燈神咪知

兩間都係垃圾
不用分得那麽細

愛到入城大也分開

蝌大仔

成績好差？thei咩科？top up都入唔到咩

愛到入城大也分開.....

ust毒女

@Ive燈神

睇一睇樓主啲post
究竟浸大電影定港大精算畢業？
精神分裂？

是但拎張圖當係自己條女？

唔使stuggle啦
呢啲臭雞 中出即飛就算啦

都係睇讀咩科。。出到黎隨時你搵得仲多過佢

唉，留番佢係祖國等佢同祖國共享榮耀啦，咪撚煩

搵個有錢friend假溝去，然後伏佢

好羨慕樓豬有咁多個degree😭😭😭

A

介紹我識囉 我碩士
但我肯定你條友又嫌三嫌四

不如交比我

感建分

我真係唔明咁樣擺張無樣相 係有咩意義

只係讀唔到大學係到FF既可憐

Struggle都唔撚識串
你去外國都係收皮

真假膠分不清

係呀讀緊thei

我以前都會咁諗
個陣反而係我女朋友提醒我
呢一該既學歷唔代表咩野
反而係我之後點去生活 點去搵目標
然後
直至我宜家同佢結埋婚跟埋佢去台灣住
我都只係High-Dip畢業
佢係Master畢業
但我地都冇再在乎對方既學歷同搵幾多錢

city都有資格嫌人唔上進
五十步笑百步

google吓有冇呢幅咪知

雖然ive仔係廢
但shitty都係垃圾
兩個一擔擔 襯曬啦

分手💔吧

佢狗眼看人低啫

唔通做梁健鵬咁高學歷就好呀

點樣未受認可？

come on james

你可否再成熟一點

我入到嚟。

Stuggle
樓主啲英文
好擔心你去加拿大掂唔掂喔 俾條大波妹我同你照顧好佢啦

讀到大學就叫有上進心
利申 真心膠

4/10

呢個真

起底丫唔該

起底 block 上一頁

終於蒲頭

冇計la,讀Thei係咁

巴打條女真好

你有冇父幹先

come on James

屌 咁爆埋個樣比你睇
再叫樓主自爆好冇

Shitty就算啦

係lor,多謝ching為我辯護

唔發火就真係幾好
發火就
不過佢都好講道理

潮文

Struggle..

my english are so bad

34D, 好撚羡慕你有個大波妹女友啊!

掛住我？

比你估到仲得了

係啊，幾時再屌shitty

考埋Final先上水
呢排先啱啱做完grp project

我等你

Gotta kill this love
Before it kills you, too

放過人thx

0分重做

Hello! Moto!

what7yousay

你連香港嘅大學都讀唔到，咁撚垃圾，去到加拿大咪又係做難民，有乜自豪廢柴快啲走

Shitty U都夠膽睇唔起人，番去反枱啦

係LOR

巴打，我識你條女，你條女放過呢張相上ig

真愛

都好過弱智TVB ON9撚

咩叫thei

唔好爆我大獲

according with canada, thei is the goodest university on hong kong

呢啲字都串錯真係帶出街都嫌柒
已經係學歷高低問題 讀到上大專都咁 擺明係個人本身蠢撚過隻豬

yes I is

絲打搵到高學歷嘅男友未

我冇學歷唔好歧視我

我都要瞓下佢

Struggle

9公

比得說話你聽咪即係嫌棄你囉
分都係遲早既事

Come on James

咁city最出名係咩

讀個master反超前

分手啦

反枱

終於唔係咩垃圾感建分

可能人地嫌你能力太低而唔係學歷太低呢

THEI唔失禮人
但你著起龍袍唔似太子果下失禮人呢

階級觀念重

食屎學位

Thei又真係差咗啲嘅
quit 咗仲好

分手啦你

你而家可以笑佢 遲d變中國香港大學 外國會唔認可，你渣緊 真外國大學。

d傻鳩訓醒未 比埋裸照你睇好無

What size?

你有錢去到加拿大，伯母就唔會黑口黑面啦

所以話 有讀書 同 無讀書 大部分都有段距離

條女又咩料咁巴閉
咪又係shitty
btw樓主唔好放佢出黎害人

5個shitty仔已落負皮

咁就更加證明我冇講錯
如果唔係一早屌柒我啦

我同我女朋友都係咁，佢碩士畢業而家再讀緊第一年法律
要讀三年，佢而家年薪除開月入四萬
我中五畢業，本來做地盤受埋傷，而家做保安

我覺得我講咩佢都已經無耐心聽，對我好易發火
大家傾過呢個問題佢話唔知點解自己會咁，我話咁叫睇唔起完全唔認同我想法
個半月前佢同我講左次分手（例行分手差唔多有十次）
岩岩到我同佢講分手（第一次）
之前次次分手佢都扮無事發生搵返我
我都唔捨得佢，但我地係死局，行唔出個好既未來
我有話我同佢行既路唔同，佢係不斷讀書拎多更多牌我只能考慮從商（好大機會輸）我行我既路佢會不斷打擊我令我既路更難行，奇蹟地我成功左我又點會想同一個咩都打擊我既人去分享我既成果，死局

真係知行唔落去
拍左6年

我知你地假膠
但我對呢舊膠有點點共鳴

come on james 你可唔可以成熟啲呀？

E

嫌收入低 唔會嫌學歷低

Thei真係終極學店

算啦！去加拿大搵間勁過City的讀master la

唔明點解大學水泡科intern又冇出嚟又搵唔到工會嫌棄啲讀專科出嚟搵到工嘅人
垃圾搵唔到工 早知讀IVE

就咁睇c都無
頂盡b

學歷唔會界限一個人既知識同胸襟，不過行唔出社會規範，覺得工作、學歷有分貴賤，咁你地係一齊會好辛苦

人哋睇你唔起
你應該分手
然後去新天地闖一闖
加油

至少你都有讀書
唔好睇唔起自己
肯努力嘅人係應該有收獲